萬寧跟車有萬8一個月？

有冇人做過？會唔會好伏？

家下咁難搵工 請你都要試下做嫁啦

依家其實唔難搵工，係好既工難搵囉

得喇得喇 好工你又憑咩本事做呀？
幾撚時輪到你呀？

三唔識七何必講到咁難聽⋯

三唔識七都屌醒你 都唔撚識感恩
起埋你底都知你個人傻下傻下

好既工幾時都咁難

公司請緊要有5.5牌

點先叫伏
加班就實要

做司機要唔要落手做

唔洗，你傷殘嘅hr唔會請

唔係呀.....
有啲真係做司機就做司機 幫都唔撚幫
成日要加班？？
考棍van都揸得5.5啦？？

擺明水你唔撚係信呀

連登多小學雞慣哂

有
但真係辛苦錢黎

‘可達’ 要追數的